印度霸地，中國咀炮

反映左中華傳統文化，君子動口不動手，用咀炮嚇走敵人，等敵人反思
民主派典範

十九大前，習總會點解決問題?
印度人多又怖重兵，打又無十足把握，又驚擴大戰爭範圍
唔打又難以交待政積

再拖落去，習總既強人印象就會失去
今次又無得用經濟制裁，反而印度可以

錯兩個字姐，用八個字就綜合到主題，應該要加分

得罪印度，一帶一路功能廢一半，對人口老化嚴重既中國帶來嚴重經濟打擊，之前所有戰略部署都付諸流水，仲有，中國既能源線係經過印度
唔理印度霸地，就俾中國內既國家主義者視為紙老虎，失去人民支持

兩年前, 緬甸戰機 係雲南自出自入, 炸死五個中國人

習總既形象已經玩完啦

傻啦，邊有中國人記得

冇中國人知道先岩

點會無中國人知，當時CCTV有播過

今次一樣可以用媒體洗腦
講到印度最後已經秘密妥協，唔敢打中國之類
一樣大把支那豬信

今次唔係不丹要求印度出兵咩
點會變左印度霸地

對內兇狠 對內碌撚